無可否認子瑜轉髮型之後已經畀腎B超越左...

non-門面

門面

non-visual

visual

屌 第二張好撚得意

但腎b下面個張搞咩

有咩問題

臂個口好柒 好似joker
成日假笑

我已經望左十個鐘頭

好唔似佢

你米on9啦

btw點解樓主要將門口同visual分開 明明係同一意思

? 咪典型腎樣
不過上面個張得意啲係真

腎腎>>>>>>>>>>>>>>>支瑜

子瑜近排退化左好多，所以我依家轉投翻版子瑜，姐係momoland yeonwoo

我全部都愛

腎b合埋嘴笑可以傾倒眾生

想人知我識anguish

咁簡單都串錯，真係好想恥笑你

well, 其實英文愈flute先愈容易misspell啲verbs -.-

呢張除左可愛
藍衫上面個兩道波浪仲睇到腎b嘅身材好得來又唔aggressive, 要細心睇先留意到

本身覺得豆腐妹幾得意 但佢一笑就唔靚

On9 咁都唔靚

大家留心睇下腎b個波, 係有少少受地心吸力影響, 咁就證明佢冇用push up bra
因此, 腎b雖然有一對好大既波, 但係佢唔想比人知, 好怕羞地將佢收埋
咁大, 咁圓潤, 咁害羞既波, 我都係第一次見

ching雖然你嘅基本論點我都同意
但睇完呢段字有種直覺覺得你唔係一個好受女孩子歡迎嘅男生

咁坑爹，係咪我用波呢個phrase出左事

btw 圓係點睇到? 你好似無解釋